[推到完場] The XX I See You Tour 香港站

去睇既一齊黎揮下手先

Jamie XX 真係世界級

多謝

話說咩環境 氣氛好唔好 多唔多人

In colour真係好正

係 本身希望可以玩多一兩首

其實覺得三隻碟入面I See You玩得最好但偏偏冇得睇show 喊出黎
btw Beams出限日本限定merch 但好貴

隨左D拍片撚之外，其他都好

Jamie 一句野都唔講

Loud Places 個段最正

睇過兩次XX,未見過佢講野

估唔到都幾多女女黎睇XX,仲要幾靚

我鐘意Infinty最尾果part

勁撚多鬼佬，以為自己去左外國

你見到我？

你係三日無洗頭果個四眼肥仔呀嘛

想聽下佢地青梅竹馬嘅故事

都有好多支那人
個個都揸住部電話拍拍拍 未停過

不過公道講句，中港鬼都好多拍片撚
有D本身已經好高既仲要舉高部機正仆街

遲左半粒鐘真係好唔喉